黑鮑嬌出嫁了

Twins兩位成員去年先前被爆拍拖，其中阿嬌鍾欣潼同台灣男友有「醫界王陽明」之稱嘅賴弘國拍拖。

阿嬌喺上週度過37歲生日又傳嚟好消息，今日凌晨佢喺ig貼上左手無名指戴上巨形鑽戒嘅相片，仲留言：「下一站幸福！」男友疑似求婚成功。

佢嘅好友阿Sa亦有更新ig貼上同阿嬌嘅合照並留言：「千言萬言在心中！」似乎記係戥好姊妹開心。

十周年結埋婚